一人一間反對罷工公司

等各位搵工時要小心選擇

飲食界有大家樂 吉野家

ricoh!

建議界好藍

建築

大家星期一可以落街記低下d商店。
邊d無開門邊d仲開緊門